Bibbia multi lingue, gratuita, offline, senza pubblicità, interamente in inglese, francese, italiano, spagnolo, portoghese.

Bibbie incluse: King James Version, Segond, Diodati, Valera, Almeida, Ostervald, Schlachter, Elberfelder, Bibbia rumena, Bibbia polacca, Bibbia russa, Bibbia turca, Bibbia swahili, Bibbia in arabo, Bibbia hindi, Bibbia bengalese, Bibbia cinese, Bibbia japonese.

L'applicazione utilizza un'interfaccia moderna e pulita.

Facile da usare con ricerche e condivisioni rapide, favoriti, parabole, articoli, riferimenti incrociati, ma include anche diversi font per persone con problemi di visibilità e una ricca funzionalità degli appunti che consente di copiare diversi versi e capitoli di libri diversi prima di condividere il risultato.

Puoi sfogliare la tua cronologia di ricerca (contenente libri aperti, parabole, riferimenti incrociati...) e permetterti di navigare in modo infinito.

The Life è un potente strumento di studio per imparare la Parola di Dio.

Per Android, iPhone, iPad, Big Sur, Mac.
Si prega di condividere le informazioni con i tuoi amici.
Il tempo è breve. Tribolazioni sono a portata di mano.

** All The Glory To God.
